[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(28)

足球小將翼Dream Team
問問題前請註明日版/國際版方便巴打解答
Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 係關卡見到挑戰狀xxx又入唔到去

A: 呢個挑戰狀係課金買的。 手持挑戰狀可以share比盟友一齊打，半場就完，獎金獎品非常豐富！

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做

A: 佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

卡片/角色/技能篇
Q: 開局抽乜最好
A: 限威限三

另外可以自己參考下
【心得】各球員推薦與評論2.0版

總之月尾/特別大活動先好開局，或者淘個ACC無咁嬲

Q: 限定係咩黎?
A: 限定有分兩種

留意番上圖係月尾限, 下圖係月中限(日文字唔同的, 而且月尾限角色有自己大頭係背景)
主力留石抽月尾限, 月中限適合重課/有愛人士

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: 咩係能力上限突破
A: 當UR升滿lv，教練後，可以突破原有能力
有100點可以分配（龍門75），每項能力最多加25點
則係能力加1000
即是可以分配最小4項能力去到上限
素材就曜日關打，分屬性，日本定海外

【攻略】「能力極限突破」特效球員

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A：唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張）。順便一提賣／食ur有30金。

Q: 咩係潛能覺醒
A: 將球員ge能力再進一步提升，但暫時唔係所有球員可以
【其他】潛能覺醒球員名單

【攻略】「潛能覺醒」重點攻略

Q: 見到志偉泰萊個d識出雙人技，有咩條件？

A：長按睇球員技能個陣，有d會有兩個公仔就代表要個個人同場先出得（再長按招技可以睇到要咩人同場）。扣體力只扣出技個個，同場個位唔會扣。

Q: 咁招技寫住sp又代表咩？
A: SP代表招技有特殊效果，都係長按招技就睇到。通常都係3款：吹飛，角度無視，距離無視

連盟篇
Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣，射六格，獎品豐富
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

－請善用連盟內置聊天版同盟友聯絡
－退盟要冷卻24小時先可以轉會

任何問題請多多發問，頭post未必能緊貼最新資訊

發覺klab 呢排成日最後一日先出news

啲news都唔是好news

幾時歐洲pool
本身玩雜力但偏歐洲人多,抽抽下依家變左玩力日

請問呢度有無Lihkg10既盟友？

唔出歐洲pool架啦
玩日本隊啦

搞下搞下隊波變左咁

赤井德仔政桃我都想要

技核彈
力西度

我要抽part 2

佢咁出係咪即係無97德

抽啦望

實會再輪

冇up點抽啊
8step抽曬都冇赤井

我第2 step 中早田
第3 step 中赤井
第4 step 中和夫

我8step得兩隻孖仔保底

月尾限西度米嘉斯

咪撚再輪呀屌你老母klab
出左幾個月日本仔啦
再出日本我輪klab老母

回應左你素球啦

希望係三隻德國6step

我見人地個個抽晒8step都至少有一隻單春立花
我8step就一隻立花都無 我屌咩

上個月唔係技限咩

klab終於再打壓速屬

可能下個月速史

或者速梅

勁伏300石0SSR

竟然未有晒命po

歐洲人邊有人抽

新手抽依家個日本池好唔好

WY都會抽下 JY就

你玩緊咩隊先 無方向就抽限定好過

得依啲

咁抽日本pool啦 8step好停

新打幣好似冇任何加乘

唔該師兄

暫時日本人先 人齊咪玩力日

唔該師兄

亦想問金陣既分別係咩

力歐好早比人放棄左
速歐仲早呢一年出過2隻新角
技歐直頭 由開服到上兩個月先真正出勁人

除非呢三個月先課金抽野 唔係既話 抽既人
一係油王 一係歐洲死忠

三個月內 出技奈 兩隻技8+3 限牛 復刻月中卡 最後先出技核頭

下水就速歐啦, 唔怕佢唔出, 最怕你冇錢課

力歐先慘

出限荷蘭仔同限西度
就要放棄 15%加成果兩隻

又唔洗...
用新個隻17%力布連..
再用埋利雲...13%
最後都係變返45%

要盾就冇比爾/月中贊

睇FB
見D人講截技擋到高/低浮射波

其實我都覺
試過我用藝術泰A50比對家潛杉A3X截走
我用WY力松B50又試過截走對家個藝術泰A50

其實你剷佢射波
只不過係令係剷波減弱 但如果你本第剷極高 佢射波一樣剷到

中核彈 又要變番混歐

技歐齊人都好勁

過左Ex6

玩開力日，次次對技歐都有一番激戰

好多箭咀

有無活躍公會收人，d公會好似完全唔郁咁...
新手戰力70萬...

同盟戰是咪停左
幾日無打

實時對戰狂比日向屈
配埋d omf用必殺過人之後傳比日向
一下猛虎射門 龍門直比佢打飛 比人入2-3粒完場

限威升到99擋唔擋到？
我得97源三...

用緊巴西守門

冇人抽中學生

話晒都日本人喎

我鍾意中學生 但係好難齊隊

好似幾渣

其實隻中學健威仲勁過97健
如果食足加成
次滕都係

加高中連攜, 食足加成都唔算渣

係健威招S技太弱

等緊UR中西太一

迪亞斯活動好似咁廢嘅？得C技？

隻巴斯卡好似係ex 5 恩物

有無巴打知呢隊係乜隊
突然諗起細個時玩過

儲到十張ssr 劵
但唔捨得抽 驚堆垃圾塞住個倉

事實係....一定係垃圾

有冇人知點解klab硬係唔出多D 新球員

睇wiki仲有好多球員未出..好似係希臘 澳洲 尼日利亞 西班牙咁

係版權定咩原因？

唔撚知想點
以為2週年會突破世青
點知又番去中學
版權問題唔知 但出過rising run

咁快出到咁後，隻game 咪好快玩完

依家 klab 係將同一班球員出唔同屬 同埋唔同時代 而抽果時有好大機會抽中舊既重覆 再放倉管等環吹

成日係到諗如果可以同其他足球漫畫合作
例如踢出我天地 整個合作活動出人物同賽程 你話幾正 純粹FF

兩年都重係中學世少世青 悶了

ON9 Klab,
咁樣混埋D 18 真係唔想抽

有邊隻係新？除左梅拿

59萬戰力已經無乜進步空間
除非中到新球員出到組合

咪得一隻
klab呃錢呃到

STEP6係嚴選 希望中到我想中嘅野
努力儲石

抽咗五百石
五SSR

你駛唔駛俾四隻速史我呀
我要力穆呀

咁睇唔開 抽完6step好收手啦

我力歐，係差隻龍
仲有三百石應該都會抽盡佢

個德國pool咁hea
唔怪得要壓後

力歐用潛力梅都唔算太差啦

如果唔計係比前鋒射
咁已經同新力梅差唔多

唔會卦，雖然潛力梅+22%
但數值差好遠喎

新力梅 punch = 12971.8
潛力梅 catch = 10653*1.22 = 12996

不過新力梅S技勁5威力
同救前鋒肯定勁D
但潛力梅又可以buff番自己人2%

你潛力梅幾多救
聽人講新力梅谷到盡好似2萬7千幾手鎚

正常咁上下

巴打唔玩 8+3？

from足小研究所

潛完隻牙 打左一場 雖則冇隻荷蘭橙完全唔會熄燈
但都好用嘅

我雜牌軍
我都想玩日本力
但我d日本隊員唔係全部深藍衫
係藍白間條 （例如日向）
而家係日本+南美+歐洲混溝 唯有慢慢抽

有無公會收人經常上線

國定日服

Sorry..國

我個盟有人唔玩退左,仲有3個位
都活躍,大家輕鬆玩,入唔入??

好，但要等等我退盟
ID253320402

invited

有盧比度叔叔就玩住南美+日本先

多謝巴打

仲有冇位

仲有2個位，係咪入？？

係，要退團先

已退

Invited

沒有line也可以吧？

最好有line, 方便盟戰定策略

隻月中速比爾幾勁咁
不過要玩jy隊

要睇細stat先知係咪真係勁
依家就咁睇潛技係屈既

done

有月中牙就知佢有幾勁
但係對速歐冇咩提升 好難搞
唔太想抽

可能之後就到首抽比爾潛

點樣脫離同盟
唔知是咪我同盟無攻擊人
成兩星期都無對戰

不,盟戰完左就無
大概三個月先有一次

想問你地同盟多唔多互相share 打 而家我呢個好少

隻月中比爾好平均

技歐出埋英國佬autocut
強大了

技歐8+3都幾屈
瘋狂加箭咀

隻英國佬不得了囉
又6%盾又autocut又估中+25%全力
希望到時係5%pool黎 3%抽唔落手

預賽第一名果個澳門佬咁快out左

條友最多人投佢贏

投左沙魯王

速隊真係屈撚到

隻限威硬過石頭
樑仔志偉日向德仔又可以互含

我都投左 咁鬼垃圾
我地圍內搞個盃好多人都勁過佢

諗住投個勁勁地又唔係排最前
搏下冷勝

對面個日本仔係唔差既
沙魯王中前場3件又廢

不過之後場台仔同法國仔, 其實打得仲差過沙魯王

香港區代表

睇緊world final, 發覺大空翼可以係射門失敗後再出招補位, 仲要無得比龍門再擋咁屈機, 咪即係發動到100%入硬

個個應該係入球動畫黎

搞到咁大壇野 50石都唔送下
klab真係好鬼小家

klab:估中冠軍咪有150石 係你估唔中咋

就算估唔中

都按下排名比啦
16強一定有1合
8強20石
4強40
決賽80石都好啦

即係擋到果下其實都係入球既其中一個動作

玩力日 有冇前途？

9千幾射門 14000都接唔到
而家下下都用 SGGK 算

有齊力日8+3
同185
都叫打得過

要睇埋技威力同剋屬
同有冇爆cri
可以差好遠

歐洲技勁唔
南美巴西又點玩

技歐齊腳勁

南美巴西就算啦

都係繼續儲日力算

出漢堡史奈達

科隆利雲
btw, 利雲係klab 契仔???佢出左好多張喇wo

原來車仁天打慕遜加柏

漫畫有講其實

坐等漢堡源三

個新pool真係伏到

英國佬抽左幾多

600石先中英國佬同萊文

普通pool唔留第日抽
仲要冇保底, 又得lv5, 又冇黑波送

不過重課就冇咩所謂
最緊要有得中

唔落大池, 你要技歐都係焗抽...

係呀 佢8+3又未有池特別up
仲要試過月尾限連續出兩隻廢黑豹 心都灰

想問巴打突破能力嗰到力技速係點計

能力同D招都麻麻地咁

歐洲club

中國友賽慕遜加柏時車仁天同肖俊光互射受傷
但klab出隻頭搥車仁天

唔知185會唔會再出

185係咩
我最近課左商城隻若林源三 有SGGK
但好似同人地打比賽個隻都唔同

你果隻可以剋住限史奈達同限米嘉斯

互射

遲啲係咪日職版日本球員

最近啲速歐球員都唔係真係好純速歐人
都令我十分糾結

月尾可能出隻純速歐布連

係都好
多d新野

贊先係 潛左3張

希望唔好 隻利雲都想抽抽佢

我抽中果隻安奈達得一招

185係18年波衫新伍
力隊萬能key (好似係)

我隻葵新伍正常藍衫
UR Max都係得3xxx能力值
仲要得一招 暫時日本你波衫個款淨係得岬

岀修哲三棍俠就好了
想要來生

我要呢個j-league 德仔

跟尾警

故事入面其實好勁 本來明和東邦都唔夠打加左佢就幾乎同南葛扯平

其實東邦唔係話傳統名校嚟㗎咩
應該個個都好勁吖
但最後得四個人出名少少
仲要唔夠隊市立中學打

德仔好似係u18隊長，好撚勁

發覺松山招鷹剷幾乎百發百中

我中左呢隻, 唔係東邦衫
印象中有3定4招

其實故事開始前修哲係全國冠軍 源三 三劍俠 高真吾
去到故事開始 入埋兩個主角
都先決賽僅僅贏加左德仔一個既明和

初中都算
高中明明係三連霸入選既人數仲少過亞軍南葛

最後德國pool用咗八百石
得四隻新史一舊史一舊核彈

我都係用番力潛梅，99佢先

又力牛油

好慘

之後有力牛油 可以等埋先

無期望，乜石都用晒

隻新力牛油如果有20%加成
咁仲勁過97威果D

球會link喎
好難食足20%

車 史 摩lin
利雲 限利華 國米新5
古迪
卡路士 贊迪尼 米嘉斯
牛油

真係要等新角

想問有無國際服的同盟收一個重新入坑嘅玩家

依家都無咩頭緒點玩

講真 如果抽到利雲 我隻摩可以上到2萬9射
仲有必殺威力加乘 好想要呀屌
好彩今日15萬ssr卷中到馬嬲 速歐8+3

我發覺技歐3隻中堅好難放啱位
2隻auto block 1隻auto cut
是但兩隻放側邊都唔抵

食8個渣

唔係球會暫時速歐係最大贏家
隻摩上到2萬9射真係傻左

儲定差唔多, jy wy出得7788

英國佬放中間 冇咩懸念

唔知日本仔會點出
岩岩又開始出番中學生

但外國人就出球會

希望快D出下j league球會, 吸引過中學生

咁其他兩隻招被動就廢左

技歐唔怕啦
auto block都冇咩用
D人宜家都係入禁區先射多

遠射怕消體, 限希有A接都救到遠射地射

咁你鍾意比人禁區傳波過你中堅頭
我冇咩意見嘅

佢卡住出姐
球會角其實都係停係wy決賽前
希望佢開始出road 2002

我想要小學生

啲小學生好QQ

速限偉同力限荷仔
以前係唔係超限

出完兩隻咁勁
又出番佢地力偉同速荷仔

想知會點撚隻松山

如有係封人技+猜拳大師就勁

但宜家係防比人封就麻麻

仲有快D整番招勁passcut比佢先有用
咁難抽中隻月中限食禿鷹截

能力極限突破
人物精隨可以用黑超果個代替
但黑超可以點拎

片桐可以課金又時有活動可以換

課金要幾錢先有一個

好似 78 一陣維護完你去商店睇下
btw 你要解邊個潛？

松山
其實仲有好多隻 若林又要
但松山差一隻片桐可以全爆

點解唔打返佢地自已既潛覺章

片桐最好俾拿度利食

去邊到有得打松山 活動唔見有

你可以去球員升技個度睇要打咩活動攞章
之後check下活動右下角個賽程表度睇幾點有得打相應嘅章
或者直接係球員升技個度預約活動 有得打就會有通知

個dream champ連戰活動 出面睇個戰力未包隊技buff
入去睇對面陣就有計
不過獎品幾豐富

明白
係咪精隨樣一定要同球員卡一樣樣先用得
定係無分

升覺醒技能嘅話 除咗片桐係萬用之外
其他都有各自嘅潛覺章 要入去球員卡個版或者技能特域睇下要打邊款
技能啲章有啲會同球員一樣樣 e.g. 限拿度尼 限松山
有啲唔係 有啲潛覺章係可以用係幾個角色度嘅
好似97松山同97德仔都係用巴西教練章

如果係升能力嘅話 去活動打返每日三場
睇返要升咩能力 打返相應嘅能力就得

得200石好想長褲限健
但係驚遲d出實名球員冇石抽

今朝有石今朝抽

抽唔中就棄驚

auto 過唔到
教手動打有渾身嘅龍都好難打

三杉有無正常射門可以傳授
定淨係得倒掛

抽啦，好易中我是成功例子

大池sr卡有a射
國中ssr有s射

我有寫住武藏果張, 一招補位射一招倒掛 數值好高但未學到正常射門

發覺唔少人都用森崎
隻野勁咩
我若林上半場用SGGK 無哂體就用巴西個隻

半場杉已經冇咩用..
力日玩97杉
技日玩鑽石杉
三杉啲技長遠黎講養中後防技比較好

如果你打pvp, 玩死一個屬, 就用返兩隻力日龍好啲, 大家食到嘅加成都一樣
森崎被動技勁, 愈高體力個必殺技威力愈高
sggk打任用啦, 你有專屬黑球就留一留先
源三接技得兩招值得升, 一隻係18國家隊, 一隻係97國家隊, 但兩隻而家都抽唔返
仲有隻手鎚源三都唔差, 佢係大池, 你用卷抽多幾次睇下中唔中到... 之前抽中佢有s20送..

all in 左325 石
最後5 單抽中荷蘭佬 同限松

310石得隻力早田

200石 限松山 限速荷蘭 限強

咁呃錢係咪要退款

Btw 退款係咪一定黃牌，過多陣就封你帳

不過我個號本身0課

見今次好似幾易中
點知真係中伏個中

唔一定,我退過但無事

利申:都幾耐之前

幾時先出限早田
成套漫畫最鍾意早田松山
偏偏呢兩隻出極都係廢

可能下round限定力早田

有冇ching an機玩日服
用qooapp下載

係唔係課金一定比正常貴
我係變左credit card比美金
匯率會貴左

早田隻隻都力喇wo

WY日本正選好似差早田同次藤未出月尾限
反而佐野好似冇咩勁咭 明明日本隊中場排立花兄弟之後嘅就係佐野 反而德仔有幾張卡都唔錯

我都係中意e 兩隻
好想出松山早田攻擊型

想問隻力松山依家勁d ,定係限松山會勁d?
我見隻力松山剷突滿差唔多可以去到一萬,,,,

限松平均d
同埋可以加成日本人同autocut

力隊出月中力松
可以連射波都剷走

技/雜日就出限松

45%力松, 冇盟連被動15%應該大約兩萬五剷up
45%限松, 冇盟大約兩萬二左右, 但估中+20%
食咗490剷其實用落差唔多, 有時都剷得走射波...

成日覺得未必咁易估中+20%
如果太過依賴佢高剷
雖然唔+20都有機剷走射同傳

冇封技差小小

可能遲下力松都有得潛，咁我唔解月尾松住

本身佢個剷都逆天
照計唔會咁快有得潛

終於出巴塞球員
下次出祖記?

D人好柒

除左古華特同法蘭迪保亞好認D外
其他(古利/艾美臣/沙維奧拿/沙維) 睇相都唔知點分

沙維同沙維奧拿個樣有咩分別

但今次有償10抽必中新野
算係佛心

但唔知有幾多次quota

又唔出下overmars同puyol果D
漫畫起碼有出過下

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000

但其實足小出真人係怪怪地

最近klab好似專打擊退款
有d盟友一退直接紅牌
如果個蚊唔係大 又想玩 算吧啦 唔好再課好過

其實出漫畫畫過既巴塞人味得
出呢推 都唔知點咁

仲諗住會見到巴賽果三個後衛

我想要魯爾

好想要球會利雲

用岡本利雲頂住先

想放個國服，速日高進度acc
有意留TG

月中新伍

呢隻係好少有既球會潛
但這些機會不是我的
仲要招技係射斷源三手

希望有潛同勁過185

唔係俾日力用

185咁勁係力
點解呢隻又係力
仲要防守型

依隻比185食

球會版

呢隻防守勁過185兼封技
如果佢同97赤井一齊鎮守中路都幾惡

唔係封人技 係防封技
同埋玩力日用185啦唔會用依隻 依隻for歐團

係喎,咁無咁好用lu
歐團要等埋三哥出先
暫時得力牛油用得仲要咁難中

隻月中伍唔掂喎 咁撚高擋做乜鳩

點解有得儲章換野但係冇一個活動係有得打章既

你抽咪有章囉
依加係75抽保底

課啦望

乜而家打章換野都要課

因為可以換既係真ssr
變相保底

其實今次算好

至少有一次真保底
再比你換章換到想要
今次真係佛心

18 97 系列有就好了 屌佢

大家點睇月中限定拿度尼？

勁到可以一夫當關 不過要食月尾限招射

可惜唔係人人打到8+3..

對呢隻game有興趣!

nice

有冇巴打已經刷完金陣？
今次邊個首選？

無一個有用

平放一個帳號，齊速日本8+3隊技
有意tg我

刷咗頭兩個, 之後pvp半場有得轉陣, 多個防守陣都有用
亞預齊人都算好勁嫁, 有能力就刷埋佢

唔該晒，差唔多刷晒所有黑球同金陣可以收工了....

咁快手

半場有得轉陣咁正

有冇咁快
200個金都未有

有公海喎，唔係應該刷得好快?

入到先得
差200個先刷完金波

玩緊力日8+3 但無185
唯有用住國米5 頂住

更新完成日卡loading

又97日本

世青岸田有冇出過

下round出埋修哲4條友啦

岸田嘅高峰係咪小學同政桃爭做南葛後備嗰幕

可能係大友4條友夾到志偉一棟都無個時

玩手機GAME從來都係睇數值
就算出個學仔 2萬射咪又係狗沖去抽 講經咩

岸田高峰梗係比班立高踢爆頭

打過泰國

沙高黎

佢招鯊魚剷好型
畫得靚過啲龍虎鷹馬嬲

今次up精選1 德仔小志強健威
頭2隻已有，又有限健，如果隊技唔太特別留返球等精選2 up...

冇曬石佢先up德仔

好運既1石單抽都中

屌你3隻都唔差 係隻反J低半格

岸田勁撚到咁

速日仲係無盾

速up想追中學新田
追左400石無
之後第二日一石中

差招S擋放中間就真係屈 可惜klab應該收埋招s檔係第二隻到比你之後再抽

出隻s擋都已經算佛心

冇公海點刷

唔洗擋都得啦 佢=月中牙 月中比
高低波你passcut分分鐘去到4萬 c40都夠頂

而家無擋放中間咪任人地面射
雖然而家咁睇都好勁 搞到對面唔敢扔高波同過頭波
但係有埋S擋可以防埋地面射就最好

你比s99擋佢都唔會擋到地射啦

下 又未出岸田數值做咩咁快下定律擋唔到
佢成22000防 擋數值低極有限掛
佢仲有match-up力屬減人成10%喎 未至於肯定擋唔到掛

出面pvp有埋盟top 果班講緊2萬8+ 射
同埋我講緊地射

我咪講緊地射
得2萬擋擋人2萬5射以上成日都發生架啦
計埋爆crit 如果我有檔技我爆crit爆得勁過對面 都起碼有機會擋落黎

同埋咁我用岸田都可以有盟架姐 有咩分別

仲未講依家要打無加成既盃賽
縮窄埋啲角色數值距離

都唔係咁講 22000防守 我覺得就係7 7 8左右嘅配搭
如果真係要講 限贊9000block都唔係成日擋到

有機仲好過無機既
尤其佢match up扣埋力屬10% 對面射波2萬5射除時都得返2萬3射
同埋有檔技都比到阻嚇性對面可能會唔敢射
成日要靠個龍真係心血少啲都唔得

我覺得佐野先係大獎
技日有月中立花同97立花就正
加完5%又加多5%

本來仲想講佢冇咩用
因為技日好似除左技孖 , 就冇咩強勁低空

不過用技日8+3
加隻97力偉都已經好有用

因為技日本8+3都算係粒粒皆星,箭咀人又多,
必傳低空人又有佐野/JY偉(80%)/月中細孖
有心做個低空唔係咩難事
而且對住牛油你無辦法唔做高低空去轟佢

問題係技日好多固定左嘅位
未必落到佐野 可能要成個陣轉

如果以技日箭咀人再BUFF 97大孖黎講
都有幾件用得下喎,位置亦平均

DF:限松 +1% ,
DMF:潛三杉+2% , 月中細孖+5%,97德仔+1%
OMF:JY偉+2%
FW:佐野低空+5%
淨係呢度計埋立花都7個技日,低空多左16%,
仲未計外援可以出叔叔/利雲/王子/加爾繼續buff
不過最大問題係要出高火數低空S技要出埋次藤
暫時技次藤無邊隻特別勁或幫到箭咀

18果隻技次咪勁,但無機會再抽

你諗下 孖仔2個 叔叔 強 德 泰 志偉
加埋佐野 你點放？
正選後備都一定可以落到
但係有機會會大執個陣

可以唔出泰萊,
志偉同叔叔撞
強都惟有唔出,等立花無氣先出,
不過德仔會無撞,只能傳
助攻重任靠晒叔叔/JY偉/潛杉
不過未知佐野能力點,如果同時高傳同高扭,都會幾好用都唔定

97強+破浪接近一擊必殺
其實都好難唔出
總之就點放要再諗lo

速黑豹 技包膠月尾

隻技佐野都好高傳下

唔係波衫版既話， 又冇玩南美
咁都係allin 97日本pool算

都唔係呀 宜家速南美好撚柒勁
雖則冇防守力 但齊8+3的話
限墨龍 潛技辛 勁到傻

我自己冇咁多石呀
唔係限定波衫既話，
等第日再抽先算

呢隻GAME 真係越玩越悶

喊出6個steps
3隻佐野1隻德仔

唉玩力隊出晒技屬

我力隊都出岸田松山,屌klab
小號技隊就出梁仔

小號我玩技屬
放工再抽
到時肯撚定比晒d力屬過黎

dklm klab食撚屎

諗唔到反田同佐野可以點用

反町要佢隊技姐,都係擺sub, ,3佢咪sub 出黎

屌小號果然比兩隻反町過黎
好在都中左德仔

係 快啲棄

冇玩年幾 呢幾日玩番 想知會唔會有以前嘅月尾限抽 同埋今次97日本抵唔抵抽 定係留石?

all in 97 啦
唔知係咪就來執
近排d 免費十連係咁中ssr

唔中又屌唔中 中又話就黎執
真係得足小玩家先係咁 出啲乜都話就執

歐洲人係串啲
泰仔免費pool差唔多十日我先中得三隻ssr
一隻重複 一隻垃圾初代泰仔 一隻叫做有用既力德仔

爭隻97三衫/新田先齊力日8+3 45%
應唔應該追 但無up

量力而為
係油長就追

唔係既話就同klab鬥長命
97pool 總有機會再出

或者等第日9+2 加20%

中三隻都自認非洲人係咩玩法

依個免費pool我唔敢認自己係非洲人 我盟真係有人80抽0ssr
不過計埋上個月尾限用左1500石抽唔到荷蘭橙我會認我係非洲人

我屌klab 洗唔洗同你拎不反對通知書呀
踩親你條狗尾？
留意左你條撚樣都幾撚耐
成個足小post 態度最撚閪係你
唔洗睇user name 都知係你條燥狂症郁d 就起哂鋼

其實上次隻勞比杜使唔使2500名??
定好似唔使咁前

屌隻弓倉咁撚普通都要頭2500有得派
D技又唔係特別高威力
又冇得潛

雖則可能日後開潛或者出RJ7人

哎喲喲喲喲喲喲 比我講中左係到發老脾wo
我鍾意笑柒你洗唔洗擇日呀柒頭皮
自己唔中就怨比人改機率 中又話就執
上面未中過ssr嘅都未出聲
玩手機game玩到咁柒都第一次見
中撚到野又要屌 躝番入你老母個閪到玩candy crush啦

叔叔冇記錯好似係1000定5000已經有得派
唔知點解弓倉冇潛 但個能力值都叫ok
rj7 20%一陣月中出個章魚龍大家玩下

你死返去幫你老母執骨啦
日撚日mon post 喺到起鋼😂😂😂
我屌一句係咪就執你就成隻癲咁呔
汪汪汪😂😂😂
成隻柒頭皮咁靠足小r 存在感
我屌你老母個骨灰呀
屌完唔嬲lu😙😙😙

笑撚死 差唔多半個月冇講野都叫日日mon post
到底係邊一個講一句就起曬鋼大家有眼見
比我講中就發曬癲
十足十果日個警犬比人話老婆比人屌緊就發癲咁
hi sir

Ching 你都幾謙卑
自己碌上去睇吓啦
你d 態度閪都唔係今日開始
次次見到你同一討論 一意見不合你就點都要講到自己岩人地錯
我講下隻game 係咪就執
你衝出來幫klab 護航
比警犬仲似護主犬啦
警犬收三皮
你一蚊都冇含到klab 雪雪聲
唔屌得隻game 你咪上討論區啦
惡過共產黨

咁都有得嘈

我玩技隊, 出哂力
板田x4, 97威, 杉, 泰來

正喎
一下中晒3隻力8+3

第一日就中隻舊國米伍俾球會用，
之後中左一兩隻肖
今日免費pool一野就出3隻SSR, 2隻舊強+隻17%中學田
我又覺得泰仔pool幾好

我今日又閪左 抽左9日出得三次彩波 日本pool頭10抽免費又閪
我就算唔係非洲人都係閪洲人

包膠係歐洲killer屌你老味

黑豹過萬射過萬速

JY隊而家有4隻過6萬戰既月尾限 1隻最勁既龍
係時候轉玩JY隊

下次又整批亞洲外限定角

wy>jy>亞外無限輪迴

我彩波全重覆

18梅又比人剋 幾時輪到歐洲起頭

新玩而家開局都唔錯
抽晒兩隻新限+限牛玩JY已經夠勁

見到有圖萬六速 落到場有2萬未

起左啦
不過係技歐

技歐宜家都要收皮了

900石限pool 2隻重覆ssr

有冇人中97鯊魚
玩速日抽唔到 但佢好似冇擋波

所以用岸田用4中堅陣會好啲
而家人地見你中間係岸田就會match up你黎射 無得擋

都好過比人入禁區

過佢頭又唔易
禁區高低ball matchup截都截埋射

都幫左防守好多

新手盃搵佢打中堅搭牛油手都幾好用
上中下路包晒

有無TG群大家交流下

速隊嘅手足，抽限速迪好定下星期抽新速皇偉好呢？
今朝150石已射落海...

雜速同南美速肯定限速迪啦

速皇偉要玩中學生
佢特技要中學生先有加成
冇咩著數

好，再搏一搏迪迪仔

今日單抽兩下 中左限松山同限新田

跟住炒左150石

唔洗還咩

隻皇偉完全係伏黎
招扭只係高A扭10威力

招主技射波勁 招扭就算啦副技黎姐

真係要比較 用限果招射比較保值
同埋招扭S技黎但只係高a扭10威力

但wing dribble 宜家好難有

同埋招S扭慳體, 同南美A扭體力一樣
但又高75威力

係爭在會唔會比SSR黑波落呢招扭
畢竟南美A扭易升好多

所以話依隻偉根本係伏
連打ex關都冇資格 除非遲下有潛

其實技能唔重要 技能可以食其他技
最重要係數值 隻新皇偉被動+30% 過多日睇埋啲數值先知係唔係伏

都唔係呀 佢要打中學生隊
中學生差唔多成型係仲差少少嘅
食佢技又唔會拎黎食 過關用皇偉都可以
暫時未預想到有咩隊可以用佢

計左被動加成

不過中學生冇源三同泰來
幾唔著數下

不過我小號都未有皇偉

隻國中健威食晒被動好勁
打全場都得唔駛源三

浦邊明明做啦啦隊都出
修哲三棍俠咁多戲份都唔出
好想J 來生呀屌

jy速同力8+3

國中葵

中學生就黎成隊 仲要都幾勁下
隻早田好柒勁唔係講笑

フランツ・シェスター Hidden Ability
試合に出場している速属性のJY選手が多いほどパラメータアップ(最大15%、8人まで)
雨と水たまりの影響を受けない
速属性のJY選手のパラメータ＋2%
JY選手に対するパラメータ低下効果を3%軽減
ゴールに対して深い角度の位置でシュートを放っても威力が落ちにくい

マンフレート・マーガス Hidden Ability
Passive
高い浮き球の必殺技威力＋5%(発動率30%)
雨と水たまりの影響を受けない
高い浮き球の必殺技威力＋15%
自分にかかる必殺技封印を2つまで無効化する
試合に出場しているJY選手が多いほどパラメータアップ(最大10%、8人まで)

推番上去

係咪冇人玩了

玩緊 無野抽 係少人上水啲

祖記davids同chiellini算幾勁

pklab

有 不過無野好討論
12月4號好似有大活動

奧運版日本球員

屌

仲用左150石抽左 戴維斯個pool

我9up
好似未出實news

hi bb
應該係出奧運 個字都用曬奧運色

原來係法蘭克西
改左名

0課得270石
抽祖記定等2週年好

祖記pool 去到12/6
點都等12/4有news, 先決定抽咩

我都諗住係咁
本身好鍾意戴維斯
但係3送1pool唔係油王真係好難抽

不夠你夠300石
實換到一隻

用曬4/12就冇得抽
所以都係睇定d先
而且我玩日本隊

其實今次都唔洗太油嘅 3送1連送果下都比coin你
依下我估唔到咁so 真係鍾意維B咪少少地300石妹下lo
上年抽摩連迪斯先惡頂

感覺就嚟又大洗牌

感覺klab開始知佢啲石派唔夠

又唔一定
佢如果真係12月就出奧運
我估佢應該 出奧運隊技
等於全隊人要重新抽過
一係就出幾隻日本奧運人帶單屬8+3隊技

無理由岩岩出晒8+3隊技 又重新洗牌 出第2種大眾隊技

3送1差隻 DF, 諗緊組球會好唔好抽埋佢

之前以為球會16%唔錯，但原來而家好似周街都8+3或者超覺醒，冇咩著數咁...

負擔到就抽, 本身佢勁
第日你玩番8+3又用得著

同埋本身足小角式就少後衛
要靠呢D真人去補齊後防

差唔多，第四 round 中埋隻DF
而家組球會差隻力新伍同新果隻力牛就應該幾唔錯

不過有冇組球會隊會用南美球會

暫時ts冇南美球會同埋都係得4個人

出限車限王子

冇buff好難搞

留石等4/12出 東奧日本啦

klab真係佛心
特登今次出D無咁吸引既角

從來手機game吸引嘅只係數字
我當你抽完奧運人 沙地係勁到癲你咪又會抽番
佢出學仔一萬射你都吹佢唔漲架

仲要近排好多石
我月中個時0石、而家成300石

岩岩30抽 0 SSR

其實依家隻GAME咩環境
以前主要係等月尾限抽野
依家仲係唔係?

主要係自己玩咩隊就睇岩all in
海外隊就要留意下啲南美 歐洲pool
有時有寶物

而家唔一定
隊技同潛技唔就,
數字再高都可能用唔著

12月4應該都係出日本人
玩歐洲隊表示抽晒啲石算

你留黎抽真人球會咪得
多數歐人

真人球會應該暫完 我諗都要半年後先再有

Klab嘅野 巴塞完左無耐又祖記
話唔埋嘅
話唔定12月4終於突破世青出road to 2002
咁就大量球會人了

Btw
12月4之後12月18定19係日版2週年半
大家睇實個銀包

佢出真人其實預左 因為個klab比賽有講
奧運菲理得佢 反正都唔課 又唔玩日本人

我而家都係留石剩係抽球會
玩力歐，抽極都唔出兩隻限前鋒，潛又冇日本同技歐多...
冇癮...

力歐same
抽埋月中力荷蘭buff限加爾
而家兩隻前鋒限加爾+限史都有26000射

出曾我, 井川
同健威新田合體技

限史宜家上得番26000咁都算幾勁

因為用左18牙籤buff限史7%

如果有我覺得技牙實用啲
本身佢夠勁 第二buff到幾隻主要德國人
月中核 月尾西 19梅/潛梅 都係唔錯
好過就咁up一隻史

我就係無技牙先由技歐轉玩力歐

當我冇講過 bye

不過我無用德國孖寶正選 少左兩條德國友
同埋技牙個5%buff得30%發動 我依啲非洲人係唔會發動到
所以就算我抽到技牙都會用返18牙

因為力歐相對上少buff 我怕隻力梅唔夠buff姐
因為佢點都有3% 齊德國人就相對有so啲
咁你冇就冇計啦 德國孖寶要有嘅
果日比月中核中出左兩野雖則宜家18梅有bug冇左高低波特技

而家我隻19梅都有27000手鎚 唔驚既

我玩開前場迫搶 前面隻隻都守到波
出核彈頭我前場會有隻防守漏洞

除左褲了

邊度有講,我睇twitter剩係話健威同新田

我睇fb個group轉發好似話有聲帶漏出
吹到會出泰來， 新田， 健威
同埋井川曾我

井川正呀喂

個source 應該係呢個
有unknown voice,但未知係咪井川曾我

Pistes audio ajoutées après la maintenance du 22/11 :
Maj des voix de Cha et Owairan
Maj des voix de Wakashimazu, Nitta et Misaki
ajout des voix inconnues (Igawa? Soga?)

邊個嚟
幾時開始出現

golden - 23已經出現
rising sun打正選後防

我睇到road to 2002就冇睇

佢兩個再加兩個5人足球係RJ成員

唔怪得早輪出隻弓倉

準備要出新rj球員

發覺冇人理沙王同車

車得啖笑
王子係勁,但都唔知點出

南美歐洲8+3可能會出佢

但日本隊, D人可能寧願出潛王子食多D buff

後拿作用大D

上半場靠超迪同超偉
下半場靠後拿同勞比杜去攻

本身冇咩南美人
限拿最值錢係加成南美同開auto passcut
但潛左都唔係好夠力入波

不過冇重覆, 我就唔捨得食住
因為限潛個潛太麻煩

如果係新抽限拿，未潛佢
咁就比後拿食算

a80肯定唔夠用

Road to 2002？

奧運吧

99杯易打過天梯好多

屌你老母打撚極都係技日
其他隊死撚曬咩

想問咁多位巴打 點先可以用到電腦模擬器玩 ？？

技日個班狗黎
51%早田屈氣，同潛杉同97德互傳
傳到差唔多完場交比97強爆氣轟你
入就贏、唔入你都冇時間

技日太勁

我都唔想再打

速隊都唔差啦
限威鐵打咁, 都唔易入

反而隻限強同限偉都可以成日入限三
特別限偉有埋97良buff
雖然話限三冇 亞洲人killer, 但剋屬都冇咩用

好似唔得(?) 會黃牌

屌ipad mini點搞
打pvp成日彈game
打S99盃好撚蝕

斷線當0分算啦
扣乜撚分

Iphone 6都成日彈，攞每日黑波都難

其實週任贏1場或者3場

日任打一場就算

宜家要求日日要贏1場
唔好pvp既話
都幾難捱
有時唔係彈app就斷線, 麻撚煩

其實隻限希林狄搞咩

冇左特技
點解可以咁耐都執唔返正

迫人買黑波

聽日唔知有咩人抽呢，到依家都未有流出版

應該聽日維護後先知

之前有得派券抽限同月尾限

係唔係都係週年紀念?
定日版紀念??

宜家派果十幾張
抽卡封面D角色咁舊
好cheap咁

好似要日版周年先有

仲未公佈

前鋒威終於都黎

左下似係井川

又要睇班日本人煩撚到閪咁

件衫係邊件嚟

泰來

隊技

垃圾G23

2006

終於出前鋒健威

力新田出極都咁流既

本身有97版
唔係好so
又係8+3

好似等下轉好d
除非中好多golden23

對住井川都唔撚使射

佢實揀block
block killer+ insight master

隻泰來鳩鳩地
又係主技累事

出佢連jy技泰都冇得用

如果食番招閃雷其實佢都幾癲
9000幾射架都

隻井川都幾恐怖,有復原,想過頭笠佢射諗諗先

晒左個位
不過叫做技日多番個勁射既中場

係傳截都冇jy泰咁好

不過技日多傳球手
泰來做射都ok
又唔使等wy泰半場先出

用剛本太來囉

咁仲難有喎

速日又強大了
後面97良， 岸田同井川
好撚堅

今次都有
已經炒左3%

要靠佢擋97強

我玩技日抽晒6steps,出新田,井川
我速日後防齊左97良， 岸田同井川

97良都擋到
條友對住97強同浪強都不落下風

好少擋到
利申速日

終於唔駛贏一場pvp就有每日黑波勒

岡本泰點射得入人
廢版限泰 限泰仲要已經無人用

冇玩日本隊，用緊球會同力歐又根本唔夠力同人打，可以點轉型？

球會係真係齊定點 力歐暫時都無解
一係就月中荷蘭谷行限橙去射

玩力屬
我想用限泰喎
唔要求佢射, 做傳球手同防守都仲可以

有超限偉, 好難半場等97泰出
但97泰打正選, 就真係猛猛緊

klab 對車仁天都算係咁

特登出番個ex射比佢換

係，小號中左潛車，之車冇換，依下klab抵讚
松山個S passcut似乎好難升上去

巴打用超限偉係咪用hehe撞？放棄高空射？
我得招A80扭好難自己入禁區

S passcut唔值升黑波
最好都係中月中限招A截

拿跛倫招S扭又係
升黎搏犯規

我用A撞同B扭
好少扭入禁區
一係等人交, 一係自己撞入去

我冇升高空, 諗緊比A傳定A截佢

不過我見有D人寧願留兩招高低空技
冇要地射
其實都岩, 特別係冇限偉招遠射既話
超限偉高波特意, 高射威力好似仲高過地射閃雷
還掂超偉通常都用佢入禁區射
宜家我冇升高波, 變左交入禁區比佢, 冇咁自餘
成日要等力德仔先傳到比佢

我就冇升高低空
食左速偉鳩射再一撞入禁區一射
情況許可的話我會升佢s99 cut

以前冇買S cut

同埋我升地射, 係方便auto同盟戰
電腦去用, 唔會on99普射

所以我宜家諗好唔好升埋高空
3招S99射比佢

不過冇防守好紙板
我入完波
人地個超限偉中場matchup我超限偉
一個撞又入禁區又入番我波

以前我都係咁,有理冇理一撞一射
而家爆氣先咁做
打上去太容易打加時

早排可以對番pvp大戰16強高手，我見人地超限偉都放棄高射，要hehe/師弟撞,passcut加A80扭, 問題係依家冇得自制低空波 （不過見高手通常都做到），拆技卷用用下都冇乜貨，遲遲未決定點搞

其實天梯盃真係好惡搞，場場硬仗，s99盃反而冇咁惡踢，係咪假像嚟其實

我屌佢老母啦 一係就早啲比人換啦
我食撚左隻18呀仆街
我想儲卡呀

尿布s撞冇得唔升 佢只係得直線盤
揾第二招都冇 有時多招盤
對面未必知你用咩招

可能下round俾番大家

唉屌
我技車仁天升左做S99先出
依加進退維谷

點都係升ex技 真係好太多

4%

用a扭算
還掂都係做樣

要睇你邊隻尿 我用18尿有唔少時候都用盤
因為我有招S 1-2係到 好多人cut

咁唯有拆佢招A截
又要再練過
唉屌

我隻力仁天仲要食左技仁天招S射
浪費左

冇月中新同球會牛油手、亦少2隻巴塞同冇舊果堆皇馬人
但叫做湊到一隊所以想玩

力歐玩到而家得限史可以射，新果D又抽極唔中
所以玩乜都唔係好掂

都冇計、你打上去，even只係金，已經唔會有新手
可能等到尾段會多啲都唔定

但s99盃早或遲打都有機遇新手
而且盃可能20場贏10都夠
我有盟友見對手強果斷即斷線，無謂嘥時間㖭
最後都輕鬆做到10勝

60抽壓軸出井川算係咁

6STEP差新田

前鋒健威勁唔勁

係囉，99盃打10勝為目標，點都會遇到新手，屈佢年資不過依家狂派黑波加有得買，好快冇年資優勢勒

天梯盃成日都遇到高手，俾人炒都學到嘢

入到禁區高波算勁

但其餘太多缺陷
冇地射
低波招S技廢
撞牆要出新田
冇防技

想問個白痴問題，點轉自己個頭像？

主陣轉隊長

Thx

又出番97日本pool
哪有石

好撚賤
97班人好吸引

不了,精選立花同次籐
政夫我用月中限好過,和夫已有
次籐對我黎講無用

留石等月尾限了

立花可以拎黎食
咁就可以出單人cut技 靈活好多

如果97 pool pickup係冇潛果幾隻
咁等g23第2彈算

睇封面應該仲有松山三杉未出
不過呢兩隻都未必有得潛

月初就等月尾

黎緊月尾限應該又超fes

想要97德仔

我有3隻

上年10月儲石儲到12月
700石淨係得3隻限利雲

屌你

唔會
因為藝泰個功能, 同超偉差唔多

半力既97泰, 仲可以勉強做到傳球手

但點解唔用月中松頂高校早甲

我無高擋既df 我隻97 三杉無擋技架 同埋早田唔差wo
利申有新個隻國中早田 不過主要想搵人有擋技

我半場會入月中松 換走王子
入半場拿黎尾機

但唔係國中早田, 人地扭傳基本上都過硬咩
特別如果只係得A剷A截

但月中松, 出S剷, 人地射波撞牆都未必過到

19力梅真係好撚廢
人地射波就算低3000數值以上都成日比人入 又成日打個波比人
遲下出隻荷蘭龍我抽荷蘭龍用算

手槌龍門弊病
我個97威都成日打比人

近排DC
D人係唔係都有中場射埋黎
搏我打出比個前鋒執雞

為左夢球，又要打pvp

不過情人杉同月中限德仔好似弱左咁

松山大黑柱真係癲

我破浪強嵐中白critical
吹飛完97良
之後比月中松s30剷攞實落黎

同埋宜家97強同破浪強對住井川真係冇啖好食

尋日打5場都要差唔多成個鐘
10點52分最後一場
拿拿失一球比對手再後場猜

好彩對家都醒
冇拖時間又係後場猜完場算

唔係11點前打唔切最後一場好蝕

係呀，有時對家唔醒水真係爆血管

依家唔限戰力，又可以擺錯位，不過黑波限制
唔係好慣

抽埋聽日張100%先啦

潛力梅拿都仲幾勁
我日本仔對住佢都唔易入
仲要救到超偉禁區內閃雷

反而18梅第一下混身都救唔到

忍撚夠依隻閪game 屌佢老母

屌又唔中限泰同月中松

第二彈照睇就
松山 三杉 森崎 守中衛
個feel似守中衛有潛

97pool 想要番岸田 樑仔 德仔

隻97樑顏面真係好屈
buff埋志偉直頭癲

隻速尿布幾勁

成9千射

佢招主技同限尿布一樣

但你睇返佢件衫，月中限比爾同佢同一件但係JY黎

會唔會整左錯？

所以威力咪低 得450
聖誕比爾買番黎都490
我都有諗過係咪jy 但如果唔會修正
已經係一年前嘅stat 就完全唔值得抽

都係既，但我用一石抽中左

冇18奈既話
都可以抽既其實
儲齊8+3, 最多唔用佢， 用其他屬/國前鋒

宜家打pvp, 守人射波個數值仲衰過未改咁

以前就show人地個最大值
咁自己估人真實數值
通常保守唔會估低人

上兩星期
就show人地個所謂"真實數值"
但龍們揀技果時會睇到最大值

宜家就只係show所謂"真實數值"
但個數其實好fake

尋晚杯賽試過
2萬7接183 A 接比對面渾身辛S10 射門數萬1 既射入
仲有藝術泰A volley 比限泰來A passcut 彈走左
好想知klab 條數點計

所以我寧願睇最大值好過
輸得心甘命底

同埋volley真係好易比人cut走
好似仲易過block
以前我藝泰都試過幾次

超偉彩crits10 volley
又鳩到中途飛埋去比限卡彩cri普block hi到

抽唔係一個問題 但抽射威力又低
所有嘅stat都只係一年前嘅數字
為TS而抽我抽荷蘭df好過
大家都係3% 仲有機會中技英

招一招人（日版）

「香港同盟」重整戰力，
我地行事低調、不慕名利、只圖享樂。

現誠招長期玩家最後三名。
連續四屆盟戰均排名二十內，
平均盟友一隊S99。

誠徵隊技齊45（8+3）以上玩家。

我地盟善用資源，盟友辛苦打下經驗值用得其所，有意PM詳談。

一級盟、盟效滿、有飯局、講感情、團結齊心！

第四屆盟戰排名：15位

第五屆盟戰排名：11位。

須加入whatsapp群組。

盟內時常有人開局，除了有28位真人玩家外，亦有大量小號車作備用開局。

有興趣可以pm我

佢同18奈比
招技低5 Power
被動一隻加10％一隻加15％
加完其實差唔多
除左隊技冇咩吸引力

利申：18奈S99射

有冇人有興趣呢

估唔到咁快有rising sun德國隊

但角色設計有d失望

油王先玩得技歐

國師幾勁
又可以buff埋限馬嘉c

如果隻新力史射波夠勁
限史又冇定企

應該唔會勁得去邊
但s扭岩

不過德國pool d人數值睇落
已經差過日本06 pool少少

係技歐更上一層樓
技個隻孖仔都好用，封技兼估中有加，又加德國人

隻新史勁過限史

係，玩力歐再出埋葛斯18牙簽佢好撚勁
當然最好中埋今期個隻力歐後防，要佢隊技再多2%

6steps 中果隻唔中史

會入大pool ?
咁我唔駁,抽晒6 step 都冇哥德

見到SSR卷有佢地

咁慳返
唔使急住抽

咁有STEP點都抵抽嘅
雖則唔知中乜 但至少會中新野先啦
我到宜家都中唔到隻passcut利雲

我小號岩岩免費一抽先中passcut 利雲

Show Blocked User - 比D掌聲自己

4 step 得一隻歌德, 冇石再抽了

唉, 儲石等有球會先再抽算

想問下技超團結，其餘三隻係咪唔理咩國籍同屬性都會照加

係,但通常淨低個三隻一係射手或龍門
一係就比多幾支箭咀你既人
好似你技個8隻,淨低3隻可以係叔叔/速王子就更好
如果無,你隻加爾富特出一出佢都技+2%都唔錯

明白 但咁咪用唔到隻 右閘囉

隻超偉好似廢左咁多
24k射， 入到禁區閃雷都唔入中學威
仲要中學下都未食足被動加成

又成日比限威救出， 不過剋屬剋日本人都預左

仲要禁區外出d, 金critical s30閃雷
都可以比97威 a25 super punch打出

森崎都係廢

sam崎你想期望佢有幾勁
月中已經勁到傻左 依隻仲可以對曬海外
都真係算係咁

呢個時期，呢種數值，加埋垃圾隊技
佢對海外先加12%,基數已經唔夠高，加埋都仲係低其實
其他龍高基數被動又加
唔係要去到月中咁勁，但起碼個數唔好係半年前產物咁

森崎仲有出現算係咁
再嘈出月底限中學中西同富良野個龍

隻松山好似癲癲地

想要中西真SSR好耐

隻06松有啲誇張
本身防已經唔係低

佢咁樣放得擺明係用黎伏你
萬4隨時係8000幾9000接
我覺得klab覺得佢可以低限三半格先比12%

隻赤井洗唔洗咁癲呀90%
第一腳剷902威力呀大佬 太陽都剷落黎啦

岩岩想講渾身90%係咩玩法

通常渾身第一野full
第二下都唔會差得去邊
技日玩撚晒佢啦不如

唔matchup佢就搞掂

技日迫人下下都要搵你d前鋒一撞一射

佢第一腳傳波a80高過曬所有s99傳呀
用佢黎傳都唔係冇得諗架大佬
btw Show Blocked User - 比D掌聲自己
block多次

中到隻passcut利雲未

我 立即 祝你斷線呀

我真係成日斷
打左6場， 有4場斷

不過大號都抽中passcut利雲

抽唔抽後拿好呢？抽完唔夠石抽U-23 part 2

睇人腳需要

不過part2 有保底
衰極有個譜

隻PASSCUT 利雲好勁
好似中左2隻, 唔知拆技俾咩利用好

pvp成日擋唔住後拿，搞到好想抽

我琴日都用左150石抽月中拿 中左

真係好勁 但佢得速限拿照地面射

我150石中晒赤井/拿同牙簽
但只升左拿,限拿招s射要食,太勁

😵問題係我潛左隻速限 用片同潛
廢事晒

用晒今年既運

Ok,咁我下年先抽超限

比你燈到 9400接呀頂你

隻松山本身都好高剷高截

今次大獎

但出佢就冇左限松個1%加成同開autopasscut

同埋技日出佢就唔夠潛後防
擺攻中冇進攻、擺防中塞住潛杉

巴西來了

防中點樣塞住潛杉...
食埋隊技 剷cut完爆限連埋赤井打刷coin個陣
根本好難過到個中場 唔洗autopasscut都過唔到頭啦

而家我對技日搵弱點就係搵潛杉
只求佢唔好封我撞

其實佢就算打攻中都唔差 當你谷到7000幾盤傳
前場一搶立即反攻 不得了

比我係會擺攻中
因為防中做傳球手最穩陣,留位比97德同潛杉
同埋技日只要唔出隻97強,出晒立花,975,
前面一堆人去搶都好難甩走個波

60得隻守中衛

270得隻三杉同一隻重複

隻森崎個特技想點
係唔係意味住仲有第三彈g23 pool

森崎真係麻麻地
最多對技歐力歐出下

270得隻大孖同歌德，200石抽力池1隻SSR都冇
最後50有償出隻全力技偉....

今年allin冇運....

守中衛 唔正咩? 100% passcut + 隊友開20% passcut

肯定啦 或者大池再加人

G23至少未出五人足球果兩件

同埋希望力屬8+3快D出隻普通pool既人

終於榑到隻06 松同瞓赤井、哈使棄驚啦😭

我小號技日都中06松
但宜家仲諗緊出限定06好

有左06泰
其實技日中場都夠火力

06松最好係有招a passcut過技

今時今日仲未有大黑柱

blocked

屌你隻後拿A射都咁勁

兩次a70都射得入S50 97威

真係好勁，不過抽唔到

U-23 part 2似乎伏過 part 1? 儲石抽超限又未必啱隊波...

除左森崎
其他都有算勁同有用

不過松山同三杉
就要同限松同情人杉取捨
好多速屬8+3本身都出情人杉

速日冇傳球手慘過死

後拿招s射510架
a射都唔會低威力

搵勞比杜食S傳

大家都24K
97威400, 後拿365
咁都救唔到

佢都係做唔到明撚知你截,但你吹我唔脹既效果
技日一堆人做到

睇對咩屬姐 其實185都cut到技屬波

翻生

等183第日都開潛

食左9世

唔捨得食
隻限三仲係用緊原生果招

雖然開潛實有得比你再抽

隻技寶箱源三渾身+100%

但底數咁低
箭咀食得唔應

尋日送100石，咁就抽下啦，希望中三杉或松山，本身都鍾意佢地

結果6 step派森崎加守中衛

緣光泰萊S50成日俾力屬A70 cut 晒

成年都唔俾我抽到限三哥

大家諗定1月1號5選一咩屬未？
想要新德國隻史奈達，純屬有愛

送果100石好好彩

大號力隊, step4中守中衛, 終於齊8+3
小號技隊, step4中情人杉, 等左佢好耐

不過情人杉實戰似改弱左
Auto Passcut同封人技都少左發動

人地果隻咪勁囉

自己果隻好少封晒人兩個技

主要係貪佢又有2%加成

公佈左又有5選1

應該有掛，每年都有

係，要鬥多wifi焗住出

啱啱5換1出左中學技威，頂住先夠唔夠做

如果食足中學生加成
隻中學威好勁

通常你要果隻冇果隻
你都係唔好講出黎好啲

諗下當有架勒，
小號中3隻三杉

選咩丫選

你就好啦 隻意粉我想要番

咁祝你中

想要佢招s射比技果隻食
必要時射下

一堆限定角 頂你個肺

新力源三

勁撚到
對住佢點人呀

原來係0.1%

比0.01好
油王輕鬆中

萬六接呀 玩賓周

射幾下零體啦

新呢隻源三咩黎 出得咁突然

你咁講冇隻龍係勁啦

仆你臭街klab咁毒呢個時候出隻力源三

原來隻新源三手槌排5十幾咁渣
咁算唔要了

盟戰前出，真係識做生意

Fb group都有幾個人做，不過可能就係得個幾個

今次比以前岡本係多人中左
之前邊有咁多晒命po

玩半場都無人射得入佢啦
隻限牛已經夠屈 仲要出隻勁咁多既岡本三 唔撚駛玩啦

好似得限立花高低空對佢有啲把握

隻岡本三無被動已經同限牛有被動差唔多
仲未計招技高過限牛15威力 油王同日本隊玩晒 on9 klab

月尾整隻超fes速辛低空搞掂佢

可能出隻超限強都未定

都冇石抽啦唉

D石用晒落0.1源三

痴線 唔好睇小自己 你仲有個屎忽

依家係聖誕卡面，隻0.1源三會唔會落大pool？不過機率變細？

超限JY強同JV 梅

唔知係咩屬呢

JV強唔會速屬掛，唔係輕鬆射入漢堡三叫人情何以堪

比哥查妹走曬啲石
klab新年派150石啦好ma

Klab不嬲都係咁撚化玩定
家架啦

隻三哥今次唔抽真係0.01了
大家加油

屌斬掉重練抽漢堡三 再留石抽月底限強

果然係得聖誕pool係0.1%

見fb好多人幾十set咁抽

我估jy強 係力屬

梅拿係技

唔緊要
你仲有屎忽架

技歐強大了
兩個勁歐龍

日向限力日

23338
17729
20771

全力+15%

主技S射490威力

有埋hehe撞

S扭同A撞

速梅拿
16523
20719

禁區+15%

要睇saving點配, 應該都係單修

梅個總數好低
唔係禁區外先加?

禁區外+

如果好似0.1三咁配
都OK既

但就個特技蝕低D

而家個個都一撞一射
入禁區話咁易
個數真係要有岡本三咁上下甚至更高先有用

暫時睇梅拿唔算好吸引
但速歐又冇咩龍

31號仲有隻新龍出

宜家其實仲未知係禁區外定內+15
張圖只係知個名 但未知個詳細描述係點
可能有機係禁區內

check過同183招特技名一樣

如果係禁區內+
就幾好

KLAB聖誕狂掠水
出咁多個Pool

仲要出番185比人抽

同月中贊個名都一樣tim
咁月中贊係咪禁區外

哇,如果禁區內就唔同啦
反正而家禁區外射都減唔少

12月31號出新龍

仲有中學生pvp盃同9800yen東邦偉加南葛強潛解

希望隻樑仔潛完可以舒緩下我block技後防能力低嘅問題
我隊波得限杉(用緊情人杉) 寶箱次藤 JY樑仔做block
最多計埋德國G23兄弟(技) 可以封一招地面射
但玩緊技日8+3要用聖保羅/JY偉換走速限偉 驚得返97強同勞比度唔夠火力

呢2隻潛應該都勁，又出多次比人課
Klab 呃錢世界第一

SR出呢隻，係唔係要我轉技歐？

宜家無得買...

佢出得潛，到時又會有

06守中衛S50passcut擋走限強S50雷獸
97蒲邊S27剷擋走速限偉S50射

年年都係新年果時賣
真係唔洗驚

請問下依家抽邊個pool 比較好？

唔好抽住 等埋聽日先
同埋你玩緊咩野屬？同咩人？無資料好難答你抽邊個pool

多謝你，棄左一排再入返，無咩方向

貼陣容出黎睇下 而家轉變好大 話唔定重刷 刷隻岡本三出黎重著數

我屌你老母咩klab 真係禁區外
係咪傻撚左呀

唔係日本人咪整招廢技比佢囉

玩歐洲隊局抽梅拿

睇下底數勁唔勁先 而家個個入禁區先射 佢招被動同無無分別
底數唔勁就比18梅食左佢招接仲勁 渾身+慳體技 完美配合

超偉果D宜家中圈一個撞牆
加埋無敵時間
已經夠入禁區梅拿個特技真係

只能恰啲座地炮
呢啲而家又真係難入禁區

我玩月中利雲開波傳比佢再盤已經入禁區射

SR券中人生第一張岡本

岡本泰

我都係sr券中佢

佢好似已經冇咩利用價值

技隊用06泰仲好
力隊用限泰, 我其實想中限泰多D

唯一可取係招S射其實威力算高
又唔會中柱
比06泰食算幾好
唔使靠閃雷要3人射

岡本要黎食咁大獲

唔食都係拎黎擺

我真係恭喜你呀

武藏中學果幾條友點覺醒
潛覺入面冇得揀

用盡運氣了

佢果到有三關
一關跌果幾條友
一關跌書
一關跌潛解料

得170石抽限
唔課了

寧願中岡本三

超fes兩隻都冇限定波衫
今次唔中, 等下次好過

新年一定又呃錢

得罪講句 邊隻game唔係咁

冇

隻梅拿都算高接
僅次岡本三

終於有撞比強

10抽中超強
係唔係可以allin番岡本三

特技廢 接波同牛油 岡本三可以一比 但兩隻都有地射加成

抽極都無龍門見得人

想問下
如果真係比較
速歐洲隊速牛油
潛果隻好D, 定限好D?
(我知2隻都唔掂)

8+3
點都係限果隻好d

招技又高威力d

唔係好值叫超fes

知我力歐，抽中隻限西度....

超限強 招技幾好j

潛果隻打力屬專用 可以上到2萬5接
自帶恆常渾身 限有多黎食都勁
咁限就當然係對應時間多啲

都好難搞, 次次對面見到牛油, 半場就

都好難搞,
次次對面見到牛油, 半場就起腳...
太吸引人...

唔好想像得隻牛好廢 其實係唔錯架
個渾身加佢自身5%+埋啲2% 1% 其實都去到2萬左右
其實都接近18梅架 咁當然係buff到啦

玩jy

錢幣抽一抽就彈返入game個畫面

啱啱抽到185 應唔應該用片桐潛解

應該因為潛關太難打，你可以試下一場先決定

搞唔掂 要用

其實如果你有中學生反町係會好輕鬆

其實力隊用超限強都唔係幾buff得起
要搭隻月中德先掂

技隊8+3 可能加得仲多

新手想入坑依家有冇首抽著數

隻渾身三睇落仲勁過岡本三
中唔到真係可惜

聖誕pool 刷隻0.1%源三

然後限定pool抽隻超限力強同超限志偉

我力隊加成

就係8+3果3隻
勞比杜, 情人衫, 97良

本身力日人冇buff

新手想請問下潛能覺醒入面個片桐道具點先會有 係咪要打返黎

片桐好似要課金課返黎

有時會送

即係唔課就無

久唔久會送
同新手做某啲任務都有
不過真係好少
要慳住用

我新手打晒d基本任務無 打潛能個d唔夠打
想問多句 潛能覺醒左個球員係要落場11人先會有效定擺後備都會技能發生到架

潛能關要打左易果啲先
儲多啲潛解人先過到落雨落雪泥地
要啲時間唔急得

潛解要落場先發揮能力

打潛能好多時都要睇攻略擺返啱嘅人打多過純睇戰力
如果係新手 冇咩人用係難打啲
潛能要出場先有用

好的 唔該巴打

嘗試下先 唔該巴打

之前有一次奴活動有得換 不過而家冇出lu

聖誕俾klab鎖卡 抽左500石都冇新皮同戈 想死

踏左上技歐哩條不歸路

頭先打兩場PVP

第一場人地06松S10白critical大禁區射埋黎
限三S50金crit, 大家都23K
比人入左即時屌出聲, 個心真屌出黎

到第二場對住限希林狄
我個97強chok左三次都係低波, 射唔到高波S50
心諗又屌, 迫住B60射, 威力得300
點知白critical 都入佢S50接
即時爽番晒

齊技歐好強

差月中卡魯治

發現岡本好易射穿 但健威就射極都唔入

聖誕pool 300石先得一隻哥查

三杉終於有s截

我500石

600 石0隻

30可付費波 中限定 抵唔抵抽

好多都過時

最勁應我係前年既超限

技日唔打算比你造波上去

感覺新玩就啱，而家要抽都應該抽超限

咁灰？

我想要限泰來

情人杉fatfat

我中左但唔想要

差唔多隻隻泰都有
係冇佢

不枉我課左30石
終於中埋限泰來

10送1，大家要咗邊隻

我最好個兩隻係高中早田 同高中佐野 其他都係重覆
最尾都係要咗佐野黎拆技俾97佐野

要左叔叔，唔知搭唔搭到球會用

抽中梅拿 我又番黎了

但jy盃遇剋星迪亞斯

日力玩家
我用超限強入左 月中德，叔叔，沙皇
日力既buff就得 97杉 加2% 進攻
jy早田同次騰太弱

之前主力射手仲用緊潛辛

全球會就唔得
因為球會係焗你玩歐洲球會

叔叔入南美/日本隊先得

用163可以buff到超限強

痴線 限威真係鋼龍 用限馬格同埋速史射左五次都唔入

想問下月中贊定速贊好啲

限馬嘉斯入唔到又過份左
我之前係靠潛辛射爆限威

好戇尻 日本隊啲人低體靚技 隻限牛守兩野就收皮

隻中西會唔會勁左少少

Cls勁撚到

650威力*1.3,
點入呀

睇下玩咩屬多

技歐

速贊加2%歐洲人就好d既

月中企禁區外都開始變紙板
除非本身有其他人buff力歐

中西都咁勁

快d出埋高真吾同龍一來興啦

dllm
step 4中30分鐘奇跡
嚴選唔係嗰4隻咩

30石中,公平咩

唔係啦,第2steps 黎
佢今次唔同左
30石->必中SSR->40石->必中pick up

30石中左中西

r果隻

隻中西後備出黎用EX技救兩下應該都幾難射得入

真係有ssr中西

抵啦

仆街之前張ssr券又中速意粉頭

我都第二step中

隻中西真係痴撚線
計隊技45%+s99同岡本三比
岡本三:15531.3x1.15x1.45x5.1=132082
中西:12984.3x1.45x(6.60x1.3)=161733
第一下渾身條數仲勁過岡本三成3000 就算第二下應該都仲勁過岡本三

但第一下打左比人

之後都好大機會玩完

第二次十抽中左 未潛真係得一下 不過絕招好型

如果係中學隊差距仲大

想問下寶箱史係點拎？ 係咪又係打排名先攞到果啲？

邊隻 潛史？

係廿

強襲活動角黎
B火焰射球個隻

唔該ching

抽左6step唔中

月中次騰幾時出

對中西咁有愛

勁丫嘛
不過要雙s99同頂得半場

一拳超人
非洲人都唔好用佢

打S10或都S30盃都用過
雙S99真係要好捨得

如果下下打返比自己又走到鬼
起碼失少一兩球
其實好好
尤其技日班狗西用佢啦、早田》德仔〉三杉》早田無限loop，全場得一次機會攻佢

點解咁多人抽限梅 隻野咁廢
就算係速歐都係抽限牛油用好過

慳番果3個位掛

留個位比月中卡魯治buff德國人
不過速歐又係冇咩勁屎奈達

想問下幾點係第二日，唔記得左
應該攞唔切30石抽埋第三下

派石係朝早8點
轉pool係下午3點
好似係

唔該哂 想問下日版係咪都係一樣

咁就要等其他巴打答喇

派石凌晨3點
正常已經收左最後30石

派石凌晨3點
轉pool下畫3點

又無核彈頭 月中西度又唔係特別勁 月中牙buff唔到啲咩
用18牙+限牛油好過

傻豬黎 有隻限梅 月中西個價值就開始浮現
jy速史有s剷的話真係月球就剷到落黎
限梅有兩個盾完全唔怕nerf+埋月中西2%又可以硬多少少
就算真係唔想用限梅呀 抽黎比18梅食都夠過癮
慳氣 高威力 超高級食糧
用牛油唔落舊贊其實係差咁啲野

差啲唔記得隻18梅
有18梅真係用18梅好過

玩左排我覺得隻梅冇想像中咁差
因為有月中西去buff佢真係好似有啲力
同埋隻西都有2萬1傳 以兩年前嘅卡黎講
真係算唔錯

德國人只要齊buff都係誇張
只要對家唔出梅拿天敵潛迪亞斯就可以
不過正常都少人用

原來話呢排D鬼佬比一星隻game
話中ssr機率太低

屌佢19-20個星缽pool
成千張券都係兩張ssr
仲要重覆

FB個post大控訴

中學同三杉pool都仆街啦
搭D咁舊既卡做嚴選
真係潛左就當新卡咩

超限中舊卡
有償夢球又中重複限
5換1愈換愈衰
打卷可以1張新SSR都冇
有時真係好灰

5換1 10 次先得1次中比較新既野
Jy 力次我真係中過4,5次

30石個個真係要屌klab老母
18隻我得3隻係有都中重複

我開game到宜家
都未中過JY次

不過今次5換人咁閪
得普通卡換, 連06球員都冇

2年先屌佢真係算忍得啦
宜家隻隻game都有保底果啲
根本就唔影響課金量 佢有保底呀
真係下下保底果下先有新野

頭先打一鋪pvp

對面06新田峨眉月對出仲要唔正中射埋黎
仲要比人hi左一下
16000射446威力
我限三23000接, 385威力都接唔到心諗真係仆街

點知對面半場換中西
勞比杜峨眉月射埋去, 佢第一下自帶S技都竟然救唔到
仲要爆撚埋氣白critical

諗住慳氣唔用ex技就出事

jy盃?
jy盃中學隊好勁

普通rank match
唔係jy盃， 冇心機打jy盃

佢咁有愛升中西

主技s50
可能冇升ex

月中mini pool
出番迪亞斯同利華爾

果隻利華爾真係好少見人用

隻06松都真係麻麻地
tmachup贏左之後, 企遠少少射埋去
S50都一樣比限威A70打出

月中火野

wy killer

依隻野似搞健威多過搞岡本三
岡本三真係親生仔

勁到仆街

屌你老母真係越改越衰

爆氣狀態
次次都係白critical
對面就係咁彩同金

不過呢D都係講運啦

但盟戰下下用我超限偉開角真係on99
全場傳球最高係佢, 都唔好搵佢開啦

我一張SSR

試火5千幾張中13隻

盟戰應該第一次打到入十大啦

我個盟次次都得一半人打

轉會啦

趕上尾班車

垃圾game有新活動未

諗緊辦法要油王課返隻game 呀

聽日有龍馬抽

好似話油王地區集體罷課

其實隻game最多人玩係咪香港
成日盟戰都係香港盟玩哂

日版近幾屆都係香港盟贏，真係好勁

國際版好多中東盟越南盟

其實來來去去都係men25 班人

鬧完交分裂左咪一個第一另一個第二

長期刷波點同佢哋鬥

原來係咁？小弟孤陋寡聞

pvp都好多時遇到越南對手，油王區反而一次都未遇過

越南印尼泰國都好多
佢地都玩得好正路

通常都係香港比較勁同滿lvl

中東地區最多仆特登交個波去你後衛再反搶

比清
我見過有個盟叫YNWA
係咪你黎

唔係

油王區竟然要用依招？
我見依家都好少用啦

講開pvp，係咪話會修正傳過頭波？
咁即係要次次match up?

唔會收正呀？
06守中衛重要解埋啲無auto passcut既人都有得auto cut

唔知呀，早排見fb有個post討論

依招我以前成日都用
18利雲以前唔算易入禁區內
掉個波比df 佢再係禁區搶再射
10次入8次 好實用

盟戰多黑波咪可以蝦到啲正常玩家
pvp好少見佢地登頂
技術係有 但唔等於係食硬其他有料玩家

有冇抽到最新月中限利雲呀？
霸氣利雲真係好型

對我冇咩用 所以冇抽

月中火野冇人抽

唔算必抽
而且比佢隻新次吸引

新次出左stat未

但屌鳩佢咩
又搭D咁舊既球員做Pickup

同fd打友賽，未潛解

不過未潛解差好遠
你比人扣得仲多過佢扣你
又冇左威力加成

但你幾石中?
我抽左25石都唔中

健威真係越黎越死
對歐洲又比月中奈搞, 南美又比月中火搞

3次10連

我用開日力，對住限威好頭痕
成隊得後拿射得入

其實我都係想中後拿

力日185,超限偉同超限強都唔易入限威

屌, 打PVP
06松射親, 去到龍門口, 綠畫面等轉去對家龍門等選擇
好易hang機

力日 超翼 超強 叔叔都可以屌爆限威wo

屌你隻次滕係禁區加15%
咁冇咩撚用喎

反而隻布連對住小志強有D睇頭

屌點解會咁, 黑哨??
扭撚過對面後衛, 單刀顏射射埋龍門

球證竟然吹越位
CLS架

var

會咁架咩

加時下半場18min
我185禁區k角位扭過佢月中布連
直入禁區顏射佢18速梅

射完動畫，球證吹雞
心已經屌以為咁完場唔撚係呀
咁都唔比攻埋

點知原來係吹offside
仲要比佢開埋罰球射
射到一半block到彈埋入我禁區
好彩最後佢都攻唔到， 比我97守 auto截左

400石中左月中火野同重覆加雲
係唔撚中後拿

邊有咁多黑波升月中火野兩招高低空

後拿招扭同射都值升D

隻185係唔係又渣左咁

對住限威限希林狄
顏射都通常唔入

WY杯對限希入硬
對限威就一半半

後拿真係好難抽，每次一有盃賽佢就up
不過都係抽唔到，pvp必備

超偉就一半一半
185可能射10入2

雖然剋屬剋日本人正常係救到

好想用黎屈番下人

我得隻後拿
但係無招S射
都係無乜用

Fb搞緊集體電郵pklab，順便反映埋

食住招高空s射先

變廢到時就人人抽中

我都無呢

當中左第1隻就會不停出

wy杯有加乘對隻冇up嘅jy梗係入梗

月中迪亞斯其實都可以仲屈機過後拿

比佢扭過第一次, 之後基本就入硬
潛左之後真係癲

後拿主要勁在佢啲招好多都高威力
仲有盤同1-2 佢唔齊buff都隊隊入得
如果齊buff佢勁過月中迪

問題係點樣盤過第一次
後備拿就盤一野就到龍門口

叔叔，97強果d過硬
條友可以扭5下再射
威力6xx

後拿唔食buff
基本都有24k射

月中迪可能要食足buff同贏三次，
先上到24k射

抽1500石唔中隻里奧
杯仔都無心機打

咩事咁傻

抽到就打速南美
佢極重要

呢隻好勁，我有期玩日力都靠佢做波

屌你個WY杯頭先有場真係好撚屌

自己個97威就係咁打比人
人地個97威就打比自己友

D波彈出就永遠落人腳

人地臨完場用普扭
出剷又吹foul, 臨完場都送個前場罰球比人

屌你第二場又係咁

對面冇爆氣
我爆氣

但佢都可以自動金cri
仲要高crit過我

有冇咁黑

係咪已經連贏幾場，pklab特登要斷你連勝

我都想

只係第一同第二場

屌 因為klab仆街囉
我係屋企用電腦用模擬器玩都可以斷線計我輸
打到下半場44分鐘贏緊2-1 我射緊佢個龍 跟住就話我斷線
仲要我第二個mon仲睇緊人直播係無斷到線
斷撚左我十幾場連勝
klab要人輸無所不用其極

上次成績好，今次暗機率要你讓賽

pklab 用stanard template覆晒人關於西機率，睇怕都唔會改，太多受害者

差兩三千能力, 機率會浮動都算

有D明明贏5,6000, 屬又剋,威力又勁過你
又或者明明你估錯招, 都擋撚走個波

對家咁輸還好
自己輸真係掉爛幾部手機

基本上打足少
大小號每部機都比我掉過

完全明白你感受

打機本來開心，打足小就打到懷疑人生

如果唔係打左兩三年, 唔想咁輕易放棄
一早脫坑算

早兩個月要狂打pvp
真係好似趕project趕功課咁

大佬打機為左輕鬆娛樂姐
搞到自己咁崩緊真係無謂

所以我都係鐘意D家用game多
鐘意幾時打就打

屌你第二次喇喎

小禁區交番比大禁區超偉
超偉射埋去又話我小禁區條友越位

[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(29)